突發！sogo外驚見hot pants美腿

左邊條仔幾正咁

最右條女

圖中所有女人既腳都粗過晒d男人

咁多人都影到

BA1819 Carman Tsui?

右邊好靚

屋企無晒紙巾

Gucci 雞

右邊似酒店雞

.

對波鞋好慘

又係幾正既

似學警

Catgirl

好好笑？